人性一個最特別的弱點就是：在意別人如何看待自己。

好在我冇弱點

堅如磐石

睇得出
你在意就會棄ac

石頭邊有弱點，全身都係硬既

認同

如果咁計你真係無弱點 根本別人眼中都唔會有你

林鄭就無呢個弱點

ROCK SOLID.

千萬不要忘記：我們飛翔得越高，我們在那些不能飛翔的人眼中的形象越是渺小。

好彩我唔係人類

同意

石師兄真係好撚型

樓豬做過咩